Some Local Pro-Hong Kong groups' English resources

The Hong Kong University Student's Union

Statement from Students’ Unions of Higher Institutions on the Prohibition on Face Covering Regulation

Hong Kong Free Press

Hong Kong police under fire after officer dressed as protester threatens residents from inside closed MTR station

The Hong Kong Public Opinion Research Institute Limited (HKPORI)

Popularity of chief executive carrie lam cheng yuet ngor

Local Press

Manifesto of Frontliners of Hong Kong 2019

Hong Kong Confederation of Trade Unions

Anti-extradition protesters occupied West Kowloon Station, burning PRC’s back column. Heated debates on web-forum LIHKG

Push to international

Push Useful Links!

Push

add oil

Hong Kong Police brutality database

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

認真求推,搞左呢份野等三萬黑警都要接受國際審判